歐洲議會議員列思曼：歐盟是時候制裁林鄭月娥和其他侵犯人權的中國及香港官員

講咗咁耐都未做慳啲啦

歐支貿易協定

聽咗好耐 真有郁手？

英國幾時做嘢？

不如咁啦，佢地真係制嘅，制得成嘅，制得有阻嚇作用嘅，幫到香港人嘅，先話我知啦好嘛
日日嗌制裁嗌到2077喇𨳒佢老味。你唔煩，我都覺得厭

Always talk